{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seondosanganeungil.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이 경주"
    },
    "text": "ステイ慶州は慶州に位置する宿で、ここに泊まってみてください。 ステイ慶州はRoyal Tomb of King Taejong Muyeolから近い距離にあり、慶州ワールドからは11km離れています。 宿泊施設には山の眺めがあるバルコニー、庭園、バーベキュー施設などが提供されます。 ここでは庭園を鑑賞し、無料Wi-Fiを利用できます。 ステイ慶州にはエアコンが提供され、ベッドルーム2つ、リビングルーム、完備されたキッチン、シャワー設備、無料の洗面用具付きバスルーム1つが用意されています。 また、テレビも備えられています。 ステイ慶州の近くには石窟庵が25キロ離れていて、慶州駅は3.7キロ離れています。 最寄りの空港は浦項空港で、35kmの距離に位置しています。 ステイ慶州は慶州の中心部から2.7km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイ慶州はどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイ慶州は慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州からRoyal Tomb of King Taejong Muyeolまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイ慶州からRoyal Tomb of King Taejong Muyeolまでは近い距離です。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州から慶州ワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイ慶州から慶州ワールドまでは11km離れています。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ステイ慶州ではバルコニーから山の眺めを楽しむことができます。また、庭園やバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州では無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ステイ慶州では無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州にはどのような部屋が用意されていますか？",
            "answer": "ステイ慶州にはベッドルーム2つ、リビングルーム、完備されたキッチン、シャワー設備、無料の洗面用具付きバスルーム1つが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ステイ慶州の近くには石窟庵があります。また、慶州駅も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "ステイ慶州は慶州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ステイ慶州は慶州の中心部から2.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 453
    }
}